想搵長傾 留tg

疫情之下好悶
想搵人同我可以長傾 講乜都得 悶悶地吹下水都ok
男女都ok 想傾就留低你地tg 一齊吹下水
傾日常嘢、興趣、9up都冇問題
唔知有冇人會留呢？

我 tg id

開谷好過啦

[Tg] 放低TG就會有人搵? (91)

樓主幾大

20

樓主係讀緊書，呢排唔洗番學 所以覺得悶？

係啊